（請廣傳）無血性藍絲倫敦金佬

本係唔係政治撚，但見到個有咁愛國既倫敦金佬，唯有介紹俾各位。

如果邊位師兄想買倫敦金對沖下風險可以搵佢了解下。